完全唔食白飯真係降到重

開頭以為好難全日唔食白飯
由9月尾唔食唔食就過左2個月

好自然輕左17磅，腰圍收左2吋
剩係唔食白飯，
其他菜肉，肥肉，麵，麵飽旦糕
照樣有食，無點樣戒口

唔食碳水減重 2020都好似發現新大陸咁

無諗過會降咁快

同埋夜晚剩食肉
一塊豬扒／雞扒
加一碗雞湯煮什菜

重飽過之前2碗飯加餸
半夜唔會肚餓

我都冇食飯一排
但成日食薯仔, 搞到仲肥左

一向都咁食
長期keep住46kg

利申 絲

係好有效
但唔好去咁盡
唔係會返彈

Pmed

番薯係炭水化合物又高糖

點解話會降重？

但係一食返就會反彈，咁減法你預自己成世人唔可以再食飯

唔知邊個發明食物金字塔害死好多人
食太多飯 碳水攝取大過身體需要 然後又變返脂肪

食少啲飯/麵係最好
冇可能成世唔食飯

唔食飯同節食減肥無分別
你成世人只要食返飯就會肥
同埋你成個人會好易攰
白飯唔係唔好食但要少食
只要一份飯/意粉 一份肉 兩份菜就好

唔食飯，但有食麵同粉
唔覺會反彈

之前怕食肥油增重先食排油丸
依家無食，照食扣肉，5花腩，
燒肉，都唔覺增重

食去油丸同左旋澡
由118kg降到85kg

依家唔食飯2個月，
無食減肥野,照食肥肉
由85去到79kg

係食雪糕最快肥返

精製白米經過多重的打磨，只留下中間的澱粉質部分，因此白飯只能為人體提供能量及卡路里，沒有其它健康功效。

早中午食飯都仲可以
晚上就不了 除非會做運動

唔食飯唔覺會攰，
反而覺得主食肉，菜
重食小左野
依家只係食2餐都夠
朝早同夜晚都係咁食

樓豬有無食零食
我成日做運動，但應該係咁食零食無瘦到

減肥就係改飲食習慣
如果你覺得唔食飯既習慣ok
咁就ok
戒零食/糖都好緊要 加油

我依家都係唔食飯 有做運動 同埋健身
差唔多兩個月減咗15公斤但係一個星期有一日係比自己食飯

少左食零食係真
最多食芒果乾，叮噹餅

薯片不了

香港人真係可以完全無呢方面既認識
唔食碳水減重可以講到發現新式減重法咁...........

其實淨食飽飽地份量晚每日三餐
唔食/間唔中食零食
已經好難肥得去邊

之前有個日本人係咁推廣零碳水化合物生活
話咁樣先係健康
但佢堅持左幾年就死左
無記錯4、5十歲就死左
我睇完尼單報道，就覺得唔可以完唔吸收既

cal in < cal out

點都要半碗飯，
如果唔係好易反彈

任何野都講平衡，
唔好做得太盡

粥粉麵飯都要誡埋架。

唔洗去到0咁誇張
不過你果d麵包蛋糕麵(睇種類)咪又係精緻澱粉整成
咪即係有食到類近白飯既野

不過食少d澱粉,食多d瘦肉同菜,用健康煮法
真係有效過你跑街半個鐘

有抗性澱粉吖嘛

你唔食飯食麵包蛋糕咪一鳩樣

呢個先真 嗰啲咩戒乜戒乜全部都on99

改食意粉得唔得?

咪係 咁不如食番飯 蛋糕肥咁多

燒肉配白飯真係無得輸 好難想像點戒

講緊牛角果種燒肉

好肚餓

食去油丸同左旋澡 想買下邊到買0.0

如果本身瘦底有腩戒飯效果顯唔顯著？

貧窮時代嘅農民思維

點會攰啊 人唔夠蛋白質先會軟 唔食澱粉係冇問題 反彈你計啱每日卡路里就唔會

又唔係嘅 可能有啲野一食就停唔口爆哂quota
戒左會好啲stick to the plan
如果控制到自己當然冇必要全戒

咁撚瘦 撞一撞都散

睇下咩煮法同食量囉
煮法唔講啦,係人都知,但人既食量其實好易變
我以前一盒燒味飯唔夠飽,要加飯先夠
M記餐要加大再加一個包先叫接受到
晚餐要食兩碗飯配大量肉,但到訓教前一定肚餓要食個杯麵先得

後尾發現咁樣唔得,逐步逐步減少食量
每星期每餐減1/4碗飯,食少兩啖餸咁減
依家一碗飯配一碗半肉同菜已經好夠
係冇乜特別做運動減肥同節食,已經減左10%體重

「強國人」思想入骨
餐餐一定要食飯

尼乜撚嘢

飯係依家依個年代冇以前咁重要 佢係平價飽肚 以前工作多數勞力多 但依家多左好多人文職 所以個金字塔唔啱用

中午個餐都唔食？
出街食冇飯帶真係避唔到

我發現唔食野減仲多 ! ! !

食飯先累 你掉轉左
同埋解釋點解食返會肥
唔好得個講字

中國人點都要食d飯既

想請教下
內臟脂肪點減先快..
已經有開始做返運動
但好似去到一個位點都減唔落去...

利申 起GYM ROOM 試過CHECK
175CM 78KG 肥起大腿+PAT+肚+面...
脂肪岩岩超準 代謝率偏低
已經有慢慢操緊肌... 間中踩下單車+食小d野(卡路里吸收大約1200-1600一日)
想再快小小

又唔駛完全戒白飯
你可以食其他澱粉質代替

啱呀
其實顧掂蛋白質必要脂肪酸同微量營養素之後
剩返嘅卡路里可以自由分配畀碳水同脂肪
冇話一定要食飯或者跟個爛鬼金字塔

46kg

真唔明點解講到好大分別咁

最緊要識揀
例如肉咁：盡量揀啲少脂多蛋白質既位去煮
菜可以更多 呢樣我冇難度，本身係菜愛好者
蛋都適量 做占既話可以多
炸野零食小食盡量少
我都係 早餐食個包 ，午餐茶記常餐，夜晚食屋企飯
食一舊水果 每日routine

因為有分精緻炭水同非精緻炭水
要避嘅係精緻炭水姐係白飯

另外食飯會快啲肚餓係因為升糖指數高

好似係

我2020年頭到10月無做運動肥左勁多
10月21號開始到宜家168, 餸唔減, 食少咗飯,齋飲水, 唔食零食同1星期做3日左右gym宜家都覺得瘦咗個圈

飛機場

冇乜意思證明飯唔係健康食物，同M記一樣係Junk food唔可以長期食用

佢有食麵同麵包？

每日食足四餐都係重唔到成個紙片人咁樣，有冇啲咩生肉嘅方法

食飯先易攰，啲血糖瘋狂過山車，超唔健康

你邊有唔食碳水 咪玩啦清

不食飯會甩頭髮

次次一聽到唔食飯減肥真心想笑
咁易反彈既習慣做黎做咩

上面有巴打分享左減脂金字塔可以參考下
內臟脂肪多就盡量戒游離糖同酒精

姐係keep住依加咁就得
游離糖姐係咩 姐係加工食物?

係喇係喇 最叻係你

狂食肉,喪做gym,訓到飽
你咁都重唔到我建議你去醫學院俾人研究

去油同左旋澡咩野牌子?
同係邊度買?

原來係瞓唔夠睇返原來今個月平均瞓得五個幾鐘

爭啲以為自己開咗呢個post

講到尾都係卡路里問題
唔食白飯你食少左好多卡路里咪會輕

食白飯係因為窮 唔夠食

當然明啦
但係過唔到屋企長老嗰關

次次食飯都係度情緒勒索

大把carbs健康又好食過飯點解要食飯

飯氣攻心
食親飯都瀨嘢，攰到冇命係咁恰眼瞓

平時食開2碗減到1碗都會瘦 74>70

同埋唔食飯唔會柯唔到屎?
試過一排

總之keep住做gym同保證蛋白質攝取大致上ok
不過每日食1200卡會唔會少左啲
食返1500-1600應該會好啲
游離糖即係添加糖之類
想食甜野就盡量食返水果蕃薯呢啲天然食物
不過都係要嚴格限制總量

diu但係飯真係好好味

戒飲甜野

好撚on9 幾條友就射到香港人
你真係好撚弱智呀 先知😂😂😂😂😂

on9

咁都關事
支那得個70年歷史 食飯係華夏文化產物黎 定我訓左太耐唔知 支那發明左食飯？

去掉該死的營養金字塔
換成營養大廈

減澱粉質
加蛋白質

試下食薯蓉

一定肥過隻豬

薯仔高go

加糙米會有咩變化？

感覺飽肚感耐

薯仔咪又係 carbs

係人都知
但好多都戒唔到
最好都係做運動加飲食減

薯仔糖份唔係少過白飯咩
你食炸薯仔呀？

其實有食碳水

差唔多一年冇食白飯
但純粹因為自己本身唔中意食
每日兩餐冇控制 狂食雪糕蛋糕炸雞
都長期keep到體脂率22-23

食得多PROTEIN應該好多屎屙

食纖維丸頂住個胃仲降得多

4餐食啲咩先，肥唔到即係食唔夠，計TDEE咁食啦

淨係強國人先食飯？古代人唔食飯？東南亞大把人都係米飯做主糧啦

可樂唔飲得
咁黑色可樂又飲唔飲得

前排我都試過戒碳水，可能一禮拜先食一次
減咗2kg過咗一個月又重返，明明routine冇變
最近買咗個量到體脂嘅磅，由做有氧轉做HIIT
過咗一個禮拜體脂多咗肌肉少咗

點都要食啲
一易反彈 二會消耗肌肉
營養要食夠 要降重卡路里赤字就得

多蛋白質會屙爛屎

菜肉各4成 剩低嗰兩成食粉 就減到

我係咁食飯增唔到重

lm

米線係咪都唔好食？

你係食少咗碳水 唔係唔食
如果唔食碳水你會跌得快但反彈亦快

所以唔好信個死人食物金字塔食，其實根本唔需要咁撚多碳水
但都唔好零碳水

咁姐係ok..糖我唔太好 btw thx

日日灌緊2500-3500ml 水

薯仔喺最差嘅carbs
要食carbs就食蕃薯

其實有肚腩係咪會重咗？重咗就代表一定有肚腩？

Ching 想想知兩隻supplement 食咩牌子呀你？

麵，麵包蛋糕：

北方人唔係食飯啵ching

南方人食稻米多
北方人食饅頭多因為氣候唔同農作物都唔同
咩餐餐都要食飯明明係自己歷史黎咁都要比屈做支那人

唔一定 肌肉重過脂肪

無錯㗎喎，但係追唔上時代囉，個時邊會預啲人坐係度做野咁撚多個鍾。讀書時做過2個月搬貨兼職，餐餐都2，3碗飯都無肥過。

咁佢死未必關冇碳水事既

大部份面包同白飯差唔多.
界碳水有保留, 但粗糧係適合城市人.

日本人食拉麵都配飯，痴撚線

麵包唔係都係垃圾黎嘅咩?
我次次食麵包做早餐, 個FD就笑9我
我有做運動唔怕食喎講真

你食返碳水化合物 就會快速反彈架啦

咪咁開心

咁如果你100kg飲開可樂
你戒可樂會瘦，飲返就肥
咁仲飲定唔飲？
一樣野食返會肥唔係果樣野有問題咩？

同埋 長期唔食碳水化合物 根本有其他問題出現

好心啦 有心減就唔好咁懶啦

淨係留意個磅數有乜用, 呃自己 打飛機

可能佢唔戒兩年就死呢？
你根本冇prove到個因果關係

留名

TG?

肚餓唔係關消化快慢事咩
升糖指數唔係決定胰島素分泌咩

唔係應該：
升糖指數高 -> 血糖高 -> 胰島素叫脂肪細胞做野 -> 脂肪
？

sor，撘單一問，麵入面最健康係咪意粉?

呢個月淨係食左兩次飯，基本上平時都冇乜點食carbs淨係食肉菜蛋白，每晚都keep住做at least一個鐘運動，通常係跑步或者跟YouTube d workout片
但都冇瘦過

為左追求低GI而低碳水呢個觀念係錯.
應該係GI同碳水比例咁去計. 外國gym燃都唔睇飯為差.

真 地盤佬食咁撚多飯又唔見佢地肥

減脂蜜月期可以咁做
之後真係要食返碳水加做下gym

好難完全唔食
戒到添飯已經好L 叻

白飯係垃圾嚟

食清啲減得仲快

幾高先

好矮
156

點解會食面包蛋糕唔食白飯

齋食肉要飽貴過食飯好撚多
飯本來就係窮撚頂肚嘅經濟食物
有錢邊個唔想食餸唔食飯

我小學嗰陣已經係推廣哈佛嗰個健康飲食餐盤而唔係食物金字塔
垃圾白米冇營養

點解捱過渴望澱粉質個個慾望

一個淨蛋糕無cream都20g 糖以上

乜7都係澱粉 菜都係

similar to KETO diet

我諗。。。。個個金字塔原意係針對西方高脂肪飲食習慣。

的確食粥粉麵飯係好過炸魚，漢堡

白飯太高能量

食蕃薯/粟米

窮人金字塔

唔好完全唔食飯，食少啲。我由兩碗飯減到小半碗。食多啲菜同肉，出街食半碟麵或意粉，薯仔，麵包(尤其法包）都係高糖（能量）。
很短時間減了十kg。一直保持。

我自從食少咗飯身型都fit咗唔少

我唔得啊。我對粥粉麵飯好大心癮

尼你老母

上一輩亞洲人真係好鍾意食飯，冇飯落肚好似會死咁

排油我買隻叫脂落克
250有42粒
一開始食117kg，勁囉
d油多到嚇死人,
之後個50吋硬肚腩
由勁硬到變軟，再收縮
之後向下望見到條賓周啦

左旋澡話幫助燃燒脂肪
係保健品，食2樣，降左30幾kg

減重冇用 數字黎姐 而且走糖少脂肪一定好過絕食碳水 碳水唔食會出事 能量黎

一日最多一餐呢d

早餐就大蕉，蛋，蕃薯

晚餐就粟米，低糖生果，雜菜沙律，炒菇之類

之前有個人瑞話佢長命秘訣係一日一罐可樂
你會唔會考慮下跟埋

呢d野唔食好d

彈得都好快

巴打有冇link 睇下

50CM

如果唔係去到痴肥，最好唔好靠藥物啦

始終都係chemical

藥房有排油同左旋澡賣
好似我以前咁肥可以嘗試下

我都食左一段時間
完全無問題，果時太重
做唔到運動

麵:
麵飽:
旦糕:
Are we joke to you?

咁你仲有其他野架嘛
食菜食蛋食肉

樓豬都冇話戒碳水
上面成班人

最鍾意食沾面叫白飯餃子套餐叉燒增量
面麻紫菜配料配面食
餃子叉燒配飯食
食完面倒D湯落去飯到做泡飯
再加熱水飲哂D湯佢

我哋中國人唔食飯會冇米氣
到你大個咗你就知

精米對健康係無o甘好

都係睇包睇自己重量
麥包 豬仔包嗰啲得2百幾熱量都唔怕
雞尾包 紅豆包 忌廉包嗰類咪碌柒
不過我都係食雞尾包

雞尾戈包成炸糖撈油整出來

實驗要有對照組是常識吧

你幾重

肥絲大隻

米粉都可以
不過湯底對卡路里都會有影響

會暈嗎

食岩份量會冇咁浮腫既

我完全唔食零食既人黎
可能因為咁樣抵消左

只係晚餐呢？
依家逐少減食晚飯嗰碗

推

我每日都係只係晚餐食大半碗飯，但係最近呢兩個月都重咗10幾磅。因為薯片真係介唔到

睇跟住落嚟嘅飲食習慣啫
返返去原本嘅咪會囉

係，香港人被洗腦得太嚴重以為米係好嘢
之前都有見到研究cancer嘅post講食精製食品（白飯白麵白糖）多就係冇益兼致癌率比唔食飯嘅人高

咁好彩我唔係

你有D cup以上我切柒

圖？

個代人社會比較貧窮
工作亦以勞力為主
唔似宜家寫字樓工多
食材種類選擇都少

留名等人講話生酮飲食會死人

戇鳩盲反撚又無知
講到食飯係近代文化咁

食肉其實好飽肚
無記錯因為要用最長時間消化
但白飯反而會愈食愈易餓

但你之後食番都係反彈番

因為你食唔夠fat

又大中華膠上腦

無錢去食飯

但你一食返就會復胖 所以要成世都唔好食

不如研究下零食邊樣無咁肥好過啦 薯片,朱古力,雪榚大對決

爆谷

每個人體質唔同，有啲人唔洗食飯都唔會攰，何況晏晝會飯氣攻心

食肥肉

飯 真心垃圾嚟

高熱量

咁你咪撚用中文啦大中華膠

只限原味
買焦糖 朱古力一樣出事
依家有啲非油炸薯片 都可以考慮下

如果普通連鎖超市買到嘅零食 應該得梳打餅叫做好少少

我當初係因為兩個原因食生酮
戒晒所有碳水化合物

1. 我老公膽固醇高
我自己做白老鼠戒碳水想睇吓膽固醇有冇下降

2. 我公司有條死八婆篤眼篤鼻
所以想操fit自己用最靚嘅姿態日日激死佢

我自己覺得當你戒飯嘅時候你就要食返多啲油脂有飽腹感
同時間你要有一個好強嘅怨念迫自己一定要成功報仇
再去搵一個好愛嘅人為咗佢令自己健康啲

我6 月尾到而家咁樣食keep 住打波打拳 瘦50 磅完全冇咩頭暈腳軟

我而家166高 53kg, 只係想減到50kg 應該點飲食好

其實你明唔明咩係大中華膠架？

如果飯係會肥中國人就唔會咁撚瘦啦，亞洲人都係以飯做主食，你個理論係敢，中國人應該一早肥過外國人

要肥媽g級定要46kg c級

你回復番高碳水既飲食習慣緊係肥

好多人話咩反彈
梗係啦，你減完一陣又回復番高碳水飲食

你想維持現狀就要維持好既飲食習慣

講到尾
控制食量,食得岩岩好,8成飽

有錢就食其他野維持生命
無乜錢就食白飯
其實一定有野可以取代到白飯, 但價錢就一定比白飯貴

飯係相對無咁健康既碳水化合物

亞洲人瘦d係因為overall食少啲卡路里

美國一餐快餐卡路里超恐怖

Tg hugo1991
搵我

係，運動都其次
飲食最重要

想精準d就計下tdee應該食幾多卡路里

見巴打話一塊扒同菜湯就夠飽 塊扒係咪要勁大塊嗰種？

點解好多留言都話唔食碳水?
碳水淨係等於白飯 ,麵 包 蛋糕都唔計?

到底糙米同白飯又有冇分別

如果你連麵飽旦糕都唔食，減得仲快

可能STEAKHOUSE咁厚個隻

一個係精製,令你易D入口,容易吸收,好易食得多
一個係冇加過工? 吸收會慢D?
有錯請補充

連登仔觀念錯撚曬 唔食澱粉冇問題 但飯係有碳水化合物 冇碳水化合物你連跑步都冇力

無碳水難點都難增飢

少食碳水 食多d蛋白質 飯水 想快就加埋重訓

因為外層係fiber，要多d時間消化，好似有皮蘋果同無皮蘋果咁。比較大分別係gi值糙米會低少少，但如果以唔食白飯食糙米減肥黎講其實無咩分別

有無d重訓 可以係屋企做

壽司⋯

啞鈴囉

bill gates一日三罐

想問自己暫時20:4斷食加低碳，但覺得自己依然好易肚餓同要食好多先飽，我可以一食食十幾隻蛋，加兩碟菜。其實係咪我飲食有問題？點解話會少啲肚餓但我自己覺得呢方面無改善？但易瘦就係真既。

一早知戒飯減到肥
重點係無碳水化合物真係好難頂到飽，齋食肉好快就肚餓

減得快肥得快 除非以後都唔食飯

何解

壽司飯呢

菜 水果 豆類咪有囉 飯係精緻碳水 得熱量 冇營養
究竟係你唔識 定係連登仔唔識

唔好on9啦 麵包蛋糕咪更唔著數 有牛油之類
你計得掂卡路里 就算你餐餐食pizza/雪糕都瘦咖
但最重要係 點樣係有限既卡路里攝取 食最飽肚既野(抵食）
飯係最易飽肚 100g飯先～130卡路里
餅/蛋糕 好多都100g已經~500卡路里
唔食白飯 食蛋糕 都唔知你為乜 一樣係碳水化合物 仲要加好多糖同埋脂肪

自己整
買條粟米加少少牛油同代糖就得
可以再落鍾意嘅香料
幾蚊雞就可以整到一大兜又低卡

想問如果飯同即食麵/炒麵比 茶記茶式
飯相對係一個好啲嘅option ?

碟頭飯一碟最少500幾卡
即食麵一碗最少500卡
炒粉麵一碟最少700

咁計食即食麵係咪好啲？

低碳生酮飲食

薯仔satiety index最高點睇
GI呢家野其實有好多方法都降低到
例如食之前飲醋
同高纖/高蛋白食物一齊食
又或者飯後運動甚至係散步都可以降低到
唔係高GI就係bad carbs

明顯食唔夠

係，白飯以前係奴隸食

有朋友唔食碳水輕左15kg

食肥肉唔得架咩

白米及精緻麵粉可以唔食或盡量少食、但碳水就一定要食，可以食多d唔同種類既粗粮、特別係低GI食物；要瘦就要增肌減體脂，戒甜品、零食是最基本要求，學識睇食物標簽、卡路里計算方法，做幾多重訓同帶氧就視乎你本身體脂有幾高、一般20以下都見得人，想睇落fit就要15以下

得 點解唔得

唔係叫你唔食碳水，係食好既碳水

減到肥
但小心爆血管

心血管病係因為身體發炎 膽固醇去修復
肥胖同食太多omega6會發炎
過量碳水會肥
本身肥肉冇omega6 所以唔關事

我轉左食紅米溝野米2年，完全冇白米，食完飯冇咁眼訓，衣家一食白飯都唔撚舒服，想嘔咁

唔健康囉其實

點死法
意外死？

同長期吸收一氧二化氫六十年 死亡率會大幅上升同等概念

戒糖係最關鍵
白飯糖分高

米粉照食？

喺香港堅難，或者會食下食下食到好貴

佢有食碳水wor麵包 蛋糕

其實HDL夠高就冇咩事
就算係LDL高但HDL都高心血管疾病風險都低過低LDL同時都低HDL
不過唔係所有肥肉都冇omega 6
好多factory farm嘅豬同雞都係食大量粟米同大豆(油)
omega 6嘅含量可以高到16-20%
草飼嘅牛羊或者海鮮會係比較好嘅選擇 通常O6嘅含量都只係佔脂肪嘅1-2%

每次返親hk都肥兩個碼
因為餐餐食幾碗飯

keto 就減到

食D深海魚 或魚油有幫助

我都差唔多重
168cm

唔好日日食咪得
間唔中一餐半餐冇乜所謂

樓主好bro, cutting無碳水啫無埋肌肉

係，不過點都同一碗飯冇得比

雖然都係精製碳水
但麵包蛋糕衰過飯

小麥垃圾野黎
同埋好多糖 皮膚變差
飯起碼冇糖 但都係冇營養可言

人形洗衣板....

呢個真，舊時成日推廣少肉飲食，其實變相攝取過少蛋白質。呢度講0.7g-1g / body mass啫係一個60kg嘅人要起碼每日要攝取49-70 g蛋白，一塊雞扒應該最多得～20g，但平時出街食可能成碟飯都淨係得兩啖肉，根本大部分人每日都食唔夠蛋白質

咁平常人真係好難計吓吓計住卡路里，尤其係出街食或者呀媽煮飯，咩都炒埋一碟點計啫，減碳水算係最易跟嘅指標。

其實一碗飯多菜少肉走脂走糖係健康嘅，最好每個星期最少2-3日去操下

118kg

芒果乾唔好食，好L多糖

就好似幾個人撐登就變成撐登討論區咁

有冇人行緊生酮飲食👋🏻介澱粉
同時行緊斷食法，而家一日食一餐

咁撚多營養學家連登

食麵米粉米線多

試過一排食好少白飯 結果無m黎
上網search 完話唔食飯係直接有影響
正常食翻白飯之後又正常返

sleep

我覺得6點前食完晚飯 呢個都唔錯

90年代d女仔已經講緊啦大佬

166 53kg應該係增肌唔係減肥 定你想要骨感

粉麵同飯有乜分別

意粉/蕎麥麵>烏冬>普通麵>米

一食完飯就想訓覺
慣左食少d(2-3日食其中一餐）
其他咩面包米炒意粉都照食
廁所都去得爽d

我覺得食肉再包生菜食正好多
一係食個韓國冷面

主要想減肚腩，大到好似3，4個月咁

好似個個都mix up晒
明明仲有面 面包 意粉 米粉 粉絲

唔知點解食親米粉就會頂住
所以通常食意粉多 蒜蓉炒意粉已經好好味

薯條就薯條
認咗佢啦

一戒糖皮膚即刻勁好

炒意都小油到?

經油炸切咗片嘅薯仔咋嘛

你一定冇波

証明你無真正完全戒碳，真係無碳，無咁以肚餓，其實菜都有碳，同埋要食番d 脂肪既野尼平衡番

暫時有無成效

你自己咪又係連登仔

小學生都識上連燈

我都好想戒 但係唔食白飯一定比老母屌 on9觀念

而家1個月，減左4kg 左右
照鏡睇得出無左個肚腩 d 肌肉線條開始出

我覺得食脂肪同蛋白質好襟飽，而家習慣左唔會話好肚餓

會買d 無糖黑朱古同果仁keep 住食，貪佢脂肪比例高

煮野食會落牛油 芝士呢d 高脂肪野好邪惡 但唔怕食

最大敵人係父母
因為佢地覺得唔食飯同食得一餐係唔健康

我一開始都你諗住試下
又唔會死人既 點知效果幾好

呢段時間我都無乜做運動 都有咁既成果都滿意

有冇人同我一樣唔食飯會唔開心？

食屎減得仲快

一講唔食白飯阿媽即刻話我迷信無科學根據

我前排都係唔點食飯減肥，每日食120-100g左右既carbs，維持左半年有多，搞到自己好易頭暈同m唔準。睇中醫話要食番多啲飯先得

按你咁講，咪撚寫中文，強國人文化

食D 通心粉/意粉.
白飯可以不食. 減磅一流

會唔會有副作用?

羨慕
屋企人唔吃飯會發脾氣
我一齊吃又會發脾氣
無法唔吃飯

呀爸呀媽logic: 食飯有益 唔食飯無氣無力 要多飯多菜少肉
咦 食咁少飯 又學人減肥啦

真正減肥係 多菜多肉 少飯

我都會頂頂地
可能因為易吞,好易成舊吞入肚

要浸定先？

其實蛋白質同脂肪係會飽肚過食碳水

幾高？會唔會有啲過輕

可以

body weight workout
最好點都有些少重物
唔一定咁快買啞鈴住
可試下1L水做下試下先

我覺得自己成功減主要都係靠戎白飯
減果段期間唔係完全戎碳水 意粉通心粉果啲都有食 咪撚食白汁就得
盡量食慢啲慢慢咀嚼血糖就冇升得咁快
進食份量同以前冇大分別 最後都可以每個月瘦5kg

宜家開始食返少少甜野 飲甜野落甜菊糖 一係無糖汽水 一個禮拜都會去買一兩次手沖飲
生果正常食 同埋停左if食返早餐(烚蛋白2~3隻/蛋白蛋糕)
體脂都仲慢慢跌緊冇反彈過 食野又覺得滿足
白飯就真係冇諗住食返 又唔係特別好食又唔係必需

同求望望

KEEP係食飯(食少左)
唔食減肥產品

大量運動
降左10KG

想再減
應該都要戒飯

完全零係唔健康
但好似話佢本身心有事先致死

佢老婆咁講啦
唔知真定怕污名化咗佢嘅理論

戒白飯唔難，對我嚟講最難戒嘅澱粉質係薯仔
蕃茄薯仔湯、咖哩薯仔、薯仔炆雞、焗薯、薯蓉

白飯又高糖份又高澱粉質
我都開始唔食

因住啲健身撚好有學問咁樣屌鳩你污名化咗食飯

冇飯食會暈 可以點搞

其實白飯好過麵包除非樓主食全麥啦

加埋個牛角飯
加多個飯呀唔該

巴打, 可唔可以講下你早午晚全日既餐單呀

難聽過粗口

胸大細唔係咁計，如果下胸圍細，就算E cup都唔會好大
36C一定大過30E

係，洗完浸幾粒鐘，用返d 水直接煲
我一煮煮十餐份量，用保鮮紙包好一舊舊放冰櫃
食就微波爐叮返熱勁方便

最早食依隻去油，上網買

之後食依隻，我係蕪湖街藥房買

左旋係依隻

本身無諗過食架，我朋友又係超重
173cm154kg,超3高，超中央肥胖
佢食左2年，去返88kg,就介紹我食。

我食左年幾，真係無副作用
無心口勁跳，暈，如果你又係勁肥
可以嘗試下。我重要果時無點戒口
果時都係食飯食甜零食雪糕咩都食

最重果時，連行路都腳酸膝頭痛
降左重，就可以做基本運動

好想試
有冇推薦牌子

食物金字塔推出當年，大部份人都係靠體力勞動工作

無食一個星期 腰圍即刻幼兩吋
但體重無變

有咩副作用

試下晚飯戒飯 開始適應無咁易餓

*試緊

聽過話易反彈 但我食少咗飯反而發現無咁易攰

其實應該好多野都可以取代白飯？

健康要食貴包

真

人地好似話唔食白飯喎

有冇link?
人造糖係垃圾就聽得多，想睇吓白飯係點樣令致癌率上升

不過降到重唔等於健康

餸既能量密度好低

各位係咪唔記得日本人都係食飯
早餐都食飯 仲食得多過香港人

你做gym 一唔做夠會肥返啦，拎黎講

你唔食飯 有冇食多d脂肪同蛋白質先

麵，麵飽旦糕

唔是碳水?

46kg點樣過輕？

意粉係優質碳水

明明第二層先最緊要

蕃薯先係？

得100磅唔輕咩定矮過160

白飯真係害鳩人
開始減肥頭一個月，飲食無改變，剩係戒零食，完全無反應
之後用意粉取代白飯，運動量一樣，體重好快直線下降

意粉

生酮係咪蕃薯都唔食得?

有吖 個排計住黎食 好癲
可能本身個人比較虛

真係飽？成日凝住唔食飯唔飽

一粒米你磅下幾重，一碗飯有幾重有數得計

唔食飯，體重更降架喎

食拉麵 杯麵都落飯 有啲人

午餐食完好多碳水的話，嗰個下晝個腦會缺氧，好難集中精神

我見過佢地意粉溝飯食

係得嘅

咁又唔係一定嘅
有啲餸要配埋飯會更加好食

早兩年已經由去澱粉變成抗性澱粉

依家又興生酮飲食

過一陣唔知又會有咩3加1飲食，內燃飲食出黎

仲變得快過追星

意粉有冇話要咩意粉 焗意粉肉醬意粉有汁嘅意粉都得？

停不了